連登勇士比人睇撚穿晒

搜到呢d根本入唔到罪 唔洗咁快就起鋼喎

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

第一日發生呀？ 你屌我老母都無用架
你成個67月訓左？

口號嚟，並唔係針對樓主你。令你誤會，好對唔住。

Ok 我接受你既道歉